====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Hormis quelques périodes de récession , le phénomène urbain n ' existe que dans la durée , dans l ' accumulation progressive d ' extensions , d ' ajouts , de transformations , de novations .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

